[FF] 如果「嘉莉林」是在「零之鎮魂曲」, 那誰會是ZERO?

如果順著劇本，會是一個昔日的摯友，今天的敵人？

如果順著劇本，會是一個昔日的摯友，昨天的敵人，今日的戰友
應該咁呀?

湯渣華算唔算

終極無間道, 坐上最高之位再解放香港

睇完呢個post, 好明顯係葉劉！快D幫佢接受世界啦！

點解葉劉姐姐咁討厭林鄭妹妹